其實點解d公司甘鐘意閙人？

請指教
謝謝

指你老母

指你老母閪
好撚煩呀你條撚樣

指插你老母謝謝